召集比賣料狗呃左錢既苦主

比人呃左三皮，輸左八皮

你肯定係叫苦主?

要幾無腦先會信依啲戇鳩野

有強姦 冇焗賭

無啦 人生玩完了

facebook大把心水group
都唔明點解有人買料

見佢命中率高

連cctvb都報導過 點解仲有人咁戇居買料

你中左邊間？

驚比人告

就係因為有你地哩d 貪心撚係咁送錢俾哩d賣料專頁，搞到而家facebook 係咁見到佢地d廣告，block 極都 block 唔晒
到底有幾貪，先至會信幾張改圖就俾錢人

比人呃完仲驚比人告🤣🤣🤣🤣

幹左八皮，點命中高啊

已經無哂錢，一陣比人告可以等死

咁你死啦 唔死都無用

d人係網頁入面改content都信？

告你啲乜你有哂佢比料你嘅記錄，抵你啦又蠢又on9，拿開佢名啦

跟左邊個

有無師兄有經驗